【緊急！！！】今日九龍區遊行究竟起點喺邊！

有人話尖沙咀，又有人話深水埗

尖沙咀梳士巴利道

Why not both